曼聯唔係咁老土又90分鐘追和呀...

又要靠費蘭尼

反cup呀

紐卡素劇本

反勝

樓主我吊你？

追你老母和 係贏 贏贏贏

好老土 成日反杯

樓主幾有料

2:4

我十年曼迷 燈一燈就搞掂啦